［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

有完整片啦
咁都唔使佢還返隻耳

［警世］唔好咁易受風向影響

推

睇到其實唔多唔少有啲心up

冇人理？

趙家賢今屆區選循太古城西競逐連任，其對手包括經民聯大律師丁煌。《蘋果》在趙被咬傷後致電丁煌，欲了解他對於對手遇襲及暴力事件看法，丁回覆指「宜家處理緊件事」後匆匆掛線。

經民聯點解有份處理？

甴近平

曱甴平

曱甴近平